(賭波撚)成日話要打爆馬會、人地一個武肺已經ko

無六合彩無波
馬會等執笠未?

講左好耐啦，開幾多個po先夠

馬仔都夠啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手